（求救）通訊錄問題

小弟用緊6s
前晚無啦啦通訊錄無晒啲聯絡人
有冇巴絲知可以點整返

入返

換電話

整唔番